鳩柏豪終於出返黎

終於出返post 奶共

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

咪撚再po佢

傻仔 兩面不是人

奶到雪雪聲

新劇要在tvb播了

唔比人留言

支共文宣利用班偽人出聲玩民粹，冷處理等佢哋班垃圾自己打飛機。